牛雜嚟講邊樣最好食

牛肚 for sure

agger
唔係囉其他好食啲

毒撚開post冇人理

牛膀稱霸

除咗牛肚其他食唔到多

牛腸

牛閪

牛肺

細過最鐘意食牛肚 但大左先覺得牛膀真係冇得輸

牛腸，牛膀
牛肺最難食

肥腸

肥牛腸 ＞牛膀＞牛肚＞牛肺
愈黎愈唔鍾意食牛肺

肺

膀除外

蘿蔔

牛波子1

肺連氣管

牛骨 一氣管

淨腸肚膀/腸膀

牛歡喜

牛筋算唔算

牛腸肥膏綑晒邊真係接受唔到
牛膀最好食

牛肺
一定係牛肺

加埋黃芥辣真係無得輸

一定係牛肺，牛肺河多蔥

牛肚,牛腸,牛筋

牛奶

粉腸

肚同腸

其他同我走撚哂佢

金錢肚

牛膀 for sure
btw 太安樓好似有間牛雜賣埋柚皮
啲柚皮索晒啲汁
唔知呢家仲有冇

淨係知依家好多地方嘅牛膀都有啲苦苦地

頂唔順膀個質感
腸＞肚＞肺
但好難搵到好食既腸

Agger

有冇人知「瘤胃」香港叫咩名？

我係食日式燒肉識ge

如果腸處理得好真心好食, 但從事呢門手藝嘅人似乎無幾多個 (畢境好少人肯處理牛雜)

肸

咁邊度有好味牛雜?

人在異地, 遲下返黎, 好掛住牛雜

最好食肥腸
有冇人食完膀會痾又青又黑既屎？

肥絲幾時約炮

腸同肚

牛肚>牛腸>牛筋=牛肺
牛膀唔食

好難揀，一定要雜先好食

即係咩？

有冇食過牛雜？

啲肥膏先香

牛腸 牛粉腸

嗰間好撚正

香港第一個胃好似叫 草肚
第二、三應該最多人食 金錢肚同牛柏葉
反而第四個胃 好少地方有叫「沙瓜」